謹此發誓餘生如遇警察受傷 不問原由絕不施以援手

先唔計你哋班狗濫捕義務FA
你哋再聲大夾惡咁話「死撚樣 駛撚你哋救」

Okay fine, 雖然我憎你班狗憎到一個不能形容嘅點但問心如果喺街見到你哋因為非今次抗爭嘅工作而受傷我自問都會救

而家好喇你既然話救得你嘅人都係撚樣
如果今後俾我見到你受傷例如被人隊咗一刀流血不止
我發毒誓一定唔會救你哋

利申：有急救証書 發過唔同嘅夢做過唔同崗位包括義務FA

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

唔加多腳都算偷笑

加多腳又唔會
我會喺佢瀕死嗰時同佢講「死撚樣係唔會救你嘅」

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】